求刪所有post 及所有留言回覆

求刪此ac 出過既post 及回覆 thx

唔知咩事
幫推

冇用㗎
LOTR喇
拉咗你就沒收旅遊證件

邊9個知你係邊7個....如果邊7個知到你係邊9個....刪咗都冇9用.....你都係LOTR啦